【美孚有市民封路、高空投物，反抗極權政府】

入夜後，有市民自發在美孚巴士總站附近行使受《基本法》第27條保障下的集會自由及示威自由，及後走出馬路，協助警方以垃圾筒、紙皮箱等雜物封鎖行車線，又有市民以噴漆粉飾銀行外牆，甚至在行人天橋上協助馬路的警車配襯木櫈等雜物，嚴重危害極權政府的穩定。市民連續兩晚於美孚一帶協助警方封路表達訴求，在高密度民居附近設立檢疫中心的行為嚴重危害市民的人身安全，更騷擾居民的生活。市民嚴厲譴責暴政的腦殘行為，並會堅定對抗，迫使政府撤回有關政策。As the night fell, citizens voluntarily demonstrated their freedom of assembly and freedom of demonstration, which were protected by section 27 of the Basic Law, near Mei Foo bus terminal and assisted the Police to cordon roads with rubbish bins and trash. Some citizens spray-painted the outer wall of a bank to make it more attractive. Some even placed large objects, such as wooden chairs, besides a police car from the footbridge, endangering the stability of the authoritarian government. To voice out public opinions, citizens have been assisting the Police to cordon roads in Mei Foo for two consecutive nights. The act of establishing a quarantine centre in a highly populated urban area posed serious threat to public safety and disturbed the daily lives of the residents. Citizens express the strongest condemnation against the idiot act and will endeavour to confront, forcing the government to withdraw relevant policy.

汁 Sauce：

支持警察